感情台已死！

成班mk中秋出曬去躝街

得番我地班a09

得你一個覆

屌 訓啦柒頭

岩

a09!!!!!!!!

係

屯門唱緊K lol

偽毒可恥！

瞓未

收到風樓豬用app 回post

慣咗翻工作息時間

喺屋企都用app架喇

駁唔到

你浦到依家準備翻屋企

我五日冇返屋企啦

去mk妹屋企瞓?

起底啦屌你